[突發] 宮崎駿...

[突發] 77歲日本著名國寶級動畫師、動畫導演、及漫畫家宮崎駿
生於1941年，今晚約9時於寓所進食晚飯時喝了麵豉湯
仍然非常健康。Everything is ok.

係FB睇到..第一下嚇親

樓主死老母祝福區

馬英九看錶

係FB睇到姐 唔洗咁既 下下提人老母

你唔應該死老母，冚家產會好啲

大家咁話啦

留返摟主一個孤獨一世會唔會好啲呢

摟主會 樓主就唔會啦

樓主有我緊係唔會做孤獨精啦

連登有愛